[集思廣益］大陸可以托市托幾耐？

明眼人都睇得出呢幾個月大陸托住香港個股市，個個月幾百億經港股通黎，大家估唔估到可以托幾耐？

要死頂 唔係樓價唔掂

本身已經幾個煲得一個蓋，而家仲要加埋香港別個大煲，係咪真係頂得住呀？

支爆講左有冇8年

上面啲人無糧出都照返工

托到星期一先算

We will see

開始跌番

心水清

托住嚟走貨

頂你個肺就有
走資 佢升 你追 咪你頂

妖股 你玩埋佢

佢想將啲陰屍紙盡快轉做美元資產姐